# Introduction

Petit texte d'introduction.

Voici comment faire une référence à la bibliographie.

Selon [@article; @book; @conference] tout va très bien.

Selon [@article] petit test de répétition.

Selon [@article] petit test de répétition.
